古代人個種講 義氣既情懷 今時今日既人真係學唔到

古代人對義氣 個種氣魄 真係可以赴湯蹈火，輕則千里送鵝毛 重則上刀山為左義氣 斷隻手臂都無問題
個種情懷 同現代啲契弟真係無得比
所以難怪古代咁多將士 錯信於人 被計謀害死

古人 真係信左你就信你 人類係個時 仲好善良其實

呢家啲人 連連少少義氣 都真係無
仲有幾多人 明白 “義氣” 兩個字
再發現 越有錢既人 越無義氣 成個腦淨係得 著數
“ 睬你都傻”

現代人與人之間 既感情 真係越黎越可悲

今時今日嘅信任，只係流於表面，仲頂要係有利益關係前題下。

呢啲人已經淘汰咗 死曬

可想言之 呢家個社會 已經係幾咁 變壞
人類再咁落去就好似個 水塘 越黎越染污咁 翻唔到轉頭

慘 可悲

關咩事?

根本人ge本性就仆街 從經驗中學習姐

但人類除左自保 變得越黎越聰明狡猾 之外
好既唔學 古人 個種大度，情懷